b1

Hi

屌

雷加 頂撚住

樓豬連開3po

角 數字

仆街半7都冇埋

聖保利快刷c

德乙好假呀

可唔可以退飛不賭呀

支持

到底而家1860幾多角架
點解會食角

6

西加8c點頂

雷頂住

15.5

唔係半6架咩頭先

都要頂！

曼封晒盤？

變左4

186096可唔可以反cup

頂啊

呃9我地2隻

11.5s頂撚實
鏝求你快入然後停c完場

曼有十二碼？

曼8

1860刷角
96入波

紅牌

般尼rc

伊巴無牌？

入完好停屍啦
唔係既話大家等收我屍啦

仲有30分鐘cup

對面紅咗件，獌入多啲中路喇

張恆巴買左好多？

因為主場

1860 on99

救命草3x1尾關

強帖留名

樓主咁都冇牌

4424

點解伊巴無牌?

96 10c

屌封幾耐

咁黑心

到底1860個6角可以玩幾耐

點解擦黎擦去都係6角

集氣 頂住

樓主你條垃圾

批㬹都無牌

真心伊巴係好波，但依下黃都無

7角果時就會-1變返6

返黎jer死佢

唔叫了，又要贊助新年花車

無理由無牌

半場完未

比1860玩死

叫左十幾支

完左

好黑暗呀

無限輪回

獌乖喇，4424就入多啲中路喇，角球唔啱你地進攻風格

半場8c 要double先有錢收

黑哨

多謝你
得你同我同路

多謝你隻踭 如果唔係唔會再刷c

半場好飲埋佢

1860無心叫 黑到

咁少

1860 比角啦

mu 14.5s 1.79 x7

茅錯牙
打滲入再射先係曼嘛
刷c有撚用咩

漢諾cashed ty ky

push

西甲雪實佢
1860上吖

不要讓希望消失

ky信心注

ky呢句一出
15.5個堆人

7注咁惡

番左全日工 岩岩番 乜都跟唔到 我羊晒

No quote

你刷角刷得多入唔到波架
利申入左10.5s

96針了

1860反杯

1860角
96波

我一個15.5嗌

請你一定要半8全9

西西
一齊頂撚實佢ok？

放棄啦

擦黎擦去都只會得6角

Sorry

半8全10

咁就perfect啦

Gchi

雷加

12.5唔上唔落

冰佢老尾閪

1860好撚黑暗

一齊集氣頂撚實

1860會唔會6c完場

雷加冰封

1860快撚刷角

1860 8角完我即刻報ICAC

g持！！！！

人地13
你仲6
改到0啦

盧goal

8點全下盤

卡ec
Goallll

96 0:2

1860

1860快刷走哂曼啲c
cf頂撚實9.5s

落後就角球入翻佢喇

1860 d角係咪計撚哂落96到

1860角呀

頂撚爆佢

希望卡ec分啲角比1860幫下手足

盧sir今晚再出

唔爆得架

咁就啱啦

場睡盃5-0

9c

Hi i am back
智能胸圍好似踢得好差bor

西甲9

秒del fd

1860 ccccccc

已放棄

垃圾1860

好撚黑暗

1860ccccccccccccccc

1860角大呀

痴線 d角 完全唔知咩事

唉又係德乙

不要消失希望

4中4了
收手了，等ky指示

盧蛇點睇羅馬?

Lm

1860係發生咩事⋯

ME

曼請冰封角球

6角

比人偷撚走哂

Ky 俄佬角大？

g持

唔會要主

輸錢都唔緊要喇 但到底1869 d角係真係冰晒定點

lm

又偷又冰掛

感覺比人黑走左D錢

打假

集體打電話去投訴有無用？

雷加爆左

要求退錢

10c

我唔希望再有人報mu角數

有冇直播？ 係唔係踢緊都唔知

1860 7c

8c

10-2=8

cccccccccc

又派返2C比我地?

on9

我見bet365係有c

你係就比埋2隻我 咪玩九我啦大哥

盧蛇 德甲有無水

計好曬

mu 9c

點解 馬會無左ky心水 個兩場盤？

當我地乞衣啊？

俾多幾個又唔拘

係就比多兩隻我
9.5

gchi

扣左兩隻

diu

Ifc了

屌格蘭臨尾香

角呀仆街1860

ifc見

1860 cccccc

再多c也不及ifc

雷加goal

打埋呢場lol我就行先一步啦

我正式宣布mu角球進入冰河時代

9c好啦

究竟1860比人扣左幾多角

Cccccc

1860 C

保持今日100%勝率
自私買了

1860 快啲刷多兩c

盧蛇 賀芬咸ok?

1860 還我2C

-1

未fw,挽留

1860cccc

mu 10c

屌你老母！比多個

加油呀1860

Ccccc

完了吧 如無意外

Mu唔好再比c好嘛

mu 11c

比多隻呀 返唔到屋企呀 差一隻

1860-1

般尼茅夫又送c...

12.5秒爆

1860 比多c
c for cup

12c

mu 12c

針得

我要1860比c啊...唔係mu

痴線架

mu d角咩事

13c 痴撚線

戒賭了

13c

mu 10.5

留啲俾痢啦

15.5s表示想針

10隻左啦 大家可以返屋企啦

等緊23.5s

18609.5

Thx ky 1860

好後悔無買賽前14.5

1860 10 ?

睇緊live 應該有排刷

Mu係咪jump得

一陣獌推到20c

13c 屌

Woo，下午贏果d要輸了

2分鐘擦4角我屌你老尾

我正式宣佈 mu買角大等收錢

96 9.5
1860 9.5
1860 2.5
mu 10.5

14c

有冇人夠膽買細？

曼14c

嘔返哂出黎

呢場睇下算啦 追唔到 馬會開到啲角咁絕

20c

同路

唉96差一球 斷左條過關

轉買3.5s 算了
佢刷由佢刷

+1 終於有人陪我

完場18c 我估

唔好咁痴線啦你

輸突變0了

mu夠薑100c dllm

屌，中午贏嗰d輸返出黎

笑左

盧蛇打救

般尼解圍全部清落底線

求人不如求己

痴線

獌
過關斷一

贏唔到就刷角

盧蛇

要冰一角冰半個鐘..

仆街96
一球都入唔到 斷左我條5x1
差一關 中其他都冇用

獌擦角勁撚過澳假

盧

玩左全日-3舊，究竟我玩左d咩

睇到笑咗

人棄我取 18.5s含淚半注

3x1斷雷加

轉戰俄超算

我想要卡斯，但見燈神

冇乜信心就唔害你地了

lo sir 有無水？

5x1斷96
69啦仆街 永久blacklist

屌咁大整古

呢到跟輸唔會jer

老子甚麼鬼都不怕
除咗xxxx

mu
14.5s
13.5
3.5s

我買左11.5收息3.5

英國佬 又被呃了

賀芬咸點睇

請出招

除左樓主

拿, mu 14.5s頂到派5個100又點話

咁快得番一個盤

唔lm

係絲打就出

我

好似唔洗留

Ky派要lm, 幸運錢

=lm

其實都難嘅

LM

你是我信心

留名

喜欣又比英國佬呃錢

會唔會太難

不準留名

我比狗會呃錢

買左18.5細了

有冇追細

勁多人

ky豬一次好嗎

咁算

15

我俾西甲德乙搶錢

有

15c

即爆

已完

20c啦

爭住搶, 屌

18.5細 緊急跳船

講笑
買200拿玻睇波

有乜可能

等逃生門

20c不是夢

俄超冰多陣比我買6.5

等獌入波先

我寧願睇下場

都好，跟盧蛇先

yes曼快快手 拎返粒先

我曼都唔知踢緊乜鳩

和局味濃

盧蛇 不來梅點睇

仲換棵樹入黎

廢鬥廢
怪盤
不買

有無15.5巴打 準備一齊叫

Poli

比多隻角

曼12m

遲來的12m

18.5s 逃生門？

曼20c ok？

拜仁洗唔洗留力打阿奴

唔好12m呀 差一隻就達陣

講笑咋你？留咩力

Miss

樓豬射唔撚入

咁-1/-1.5食硬？

樓豬癈

樓豬

自膠 掛住睇詠巴無買拿玻

盧蛇 賀芬咸呢

繼續做六弟

我曼

多謝樓主射唔入 飲左酒點射呀 乖乖地刷角嗌

禾夫斯堡下盤有冇人岩

讓咁少 你估場場似對漢堡咁咩

想入羅馬角大

決定戒賭一個月

幻覺黎既

初盤-1 而家落左2個盤變-1.5啦喎

16c達陣

羅馬
科隆
賀芬咸
雲達不來梅

多蒙特
禾夫斯堡
西布朗
尼斯

買左拿玻里

Ky 買邊場德？

利華

追post

有冇人買左19000和

btw呢轉德甲好難買

你追左先

屌曼聯角都唔撚救

小注入左3.5細

講左邊3場想買呢咩

No goal 1.98

個場冇左個盤買
我問題

1.99

挑戰客ng/客win

1-0已經買左3.5細
半場1-1紅牌已經諗住爆...

拿玻里入波啦臭貨

支持盧蛇

未完場 唔好慶祝字

有無俄超大c同路人?

羅馬
同盧SIR對左

一陣跟ky過關

有出咩

點敢慶祝
我到呢刻仲驚緊會爆...

我都搵唔到

波PO去左邊

你有買晒咩？

買左大 唔好爭 一人入兩粒

賀芬咸上盤有無同路

有呀

19eng都roma

戒賭一個月
聽日去in做鴨

會窮

18.5s跳船成功

唔會
利申
靚仔過中上男神

你今日下午都贏唔少啦

Jump，同大蛇對晒

賀芬咸
修仔上盤
有無同路

賀芬咸上盤，有無同路

同呀

靚唔靚仔過星星頭先

阿仙奴13.5

加時爆嫁啦咁快gel

All in ed

11.5s一爆我就含左撚

俄超6.5 7.5 8.5 有無同路人

許個願先 大過13.5就得

俄佬比角未

Tgt

屌賀芬咸上盤無啦由1.89升到1.97

多仔 雲達

留係度同大家吹水算

科隆x 雲達 x04

1.95now

垃圾曼！一億男笑料

今日玩即場豬曬我戶口全部錢

以後戒朝早閪波同即場

盧蛇點睇李城

25唔能買

Roma1:0

羅馬10

Fake

fake goal

新po lm

你之前贏好多

曼真係好過癮
只要前面失分就一齊失
又可以做六弟

fake完通常

等ky即場角

叻仔

到底波PO去左邊

俄超6.5 7.5 8.5

19000抵你做6弟

賀芬咸成績好 戰意高 話知佢升到3倍 照買

唔好提了

人黑起上黎唔係講笑

屌 羅馬

屌真係0：

盧蛇要左 拿坡里

都話啦 0：1

Goal

我唔撚玩啦

無買

Diu 準備買果陣就入左
今日未綠過字呀

你今晚無得走

盧蛇好波

半大

嘉琦bb既定律

盧蛇點睇西布朗

好好笑啊

diuuuu fake goal想買對家就封

bvb 8.5 9.5

係唔會有錯既

屌你老母 曼聯 講完

咪撚走啊你今晚

88

不了

角大日，今晚識買了

有2場重心

多仔一開波由8.5直升9.5？

想g

即場開估？

ky點睇俄超個場??

英國球

求回血

屌買唔切ky心水

李城角大嗎？

盧蛇 水晶點睇？
好多人要西

李城 西布

Bvb 8.5 9.5...

勿quote 又變鐵達尼

Don't quote

8.5即場？

又買唔到9.5

仲quota

睇羅馬睇到心好痛
唔準又話左我

俄超中場6.5咩賠率？

推丫

買唔到呀

只係記得大1.95

汽車推推

1.95 1.75

屌 咪撚quote喇

羅馬頭關生性

推

一禁入去變左即場10.5

都開左波仲問係咪即場...

中央陸軍5.5

雲達一開波3個角

依家出番 等緊

足水入

bvb1-0

我買哂6.5 7.5 8.5

頭先2230買個陣見唔到8.5

咁快就...

不要再quote 好嗎

開波前有

原來羅馬9.5s 2.17真係派$

屌又一買比c

羅馬 爭氣

陸軍 6.5 7.5 8.5

而家買8.5?

屌又miss左5.5 想買即比角

雖然呢豎自由傾波 但都要守下規矩

1.勿jer
2.勿quote
3.追post
4.樓豬係處

拿玻goallllllllllllllllllllllllll

可以jer樓主

拿玻里fake goal完之後

球證唔係呀化

樓主飲酒太多
射唔出

閉關兩三天

出關之時就帶領眾巴打屠馬會

勿念

napoli fake完之後?

都係拿玻goal

陸軍ccccccccccc

羅馬上啊

加油

no goal

agger

谷鬼氣買多場英超

gun

守撚住呀拿玻

盧蛇買邊場

羅馬

第4 on9？

盧盧！水晶點

陸軍

終於買到bvb

想G

盧sir比我輸半得唔得

盧sir點睇修仔上盤

陸軍 全力上

正

大家要記住90%不變定律

荷芬 李城

暗淡無光

去完街番家了 可以黎玩

西布啦

拍拖

史雲斯點睇呀 盧蛇

小妹係處

謝中文系盧sir

不如西布朗啦

死去做

賀芬咸goal

😒😒😒

陸軍 c呢

狗會係雞

賀仔入多2球定d

bayern 3c

Bvb角呀

唔係大咩?

賀芬整多粒
李城大炒

陸軍轟c啊

賀仔遠射

買到

屌你羅馬

加一

hi 慕狗有冇人買

Good luck

Me too

no wor
btw 4c

有無人修仔同路

盧sir 小妹第一次跟你喇

盧蛇之咀咒

飲左兩打了 救命
青島

陸軍轟c

渣ga

贏錢時開心一點不必掛念我

等英超盧蛇水

Nola，希望佢地贏

bayern 5c

所以miss 12m

唔出la...潛

英超贏返就得

皇者拜點解仲未入波

請問有冇人買慕狗主盤

等重心指示

5C

聽日呢

i love u 過左黎
thanks 飲左十枝跟唔到

無人理你

主場不了

想買雞湯
點睇

陸軍ccccccccccccccccc

Ching冧低啦仲扮嘢

拜仁wtf

修仔上盤最後召集

cls

拜仁

?

Ky仲有5分鐘話我知兩場重心比我串起佢

25分鐘7c

拜仁又想半7全9

可以！可以！

入喇
快入多啲 買左大！

入完錢又豬剩50

陸軍比c..唔係就ifc啦

唔理啦 照買修仔

拜入多球啊唔該

多手入左意甲細

陸軍ccccccccccccccccccccccccc

拜贏夠了, 俾對面入下啦

all in ed 陸軍 5.5

正氣多毛狗

意甲半1全4pls

我6.5 7.5 8.5

禾夫斯堡1:1

是但一邊入都好

入完，打邊爐

星期三 2.5

一個月

集氣

bvn 6c 上呀

bvb

陸軍 4.5 1.5

禾夫斯堡請你一定要入球

俄超最仆街係D角
大可以大到十幾
細真係細到兩三個...

買埋你ng

修頓0-1

陸軍轟c出黎啦

快撚d比c

李城1c

屌我個修仔呀
不過我知你會反cup既

刷佢老味

roma 0:2

屌左雞湯上盤同角細

要jump了

羅馬3:2是夢嗎

拿玻里2:0

盧sir 勁撚到。。。。

是

賀芬咸1：1

話咗la fake完都係我玻goal

我知道要追羅馬輸, 度波果陣醒唔起

盧sir仲有無重心

有冇李城，西布，史雲既手足

雞湯

李城x西布

李城3c，西布快撚刷

今晚跟實盧sir

X2

x3

陸軍封撚左幾耐

唔記得買李城10.5

陸軍gg 輸3注

盧蛇, 我輸甩褲了, 求救

小薯表示好想識盧蛇

賀仔 李城

封左半個鍾

羅馬冰封

3隊都有手足同路

主隊快撚入波，俾手足定個驚

今日晏就番左老母個閪到暫避 又上水了 羅馬6.5

我出5注都係收全格架喇 仲想點

俄超追角細就得架喇

史1:0

李城同雞湯 我啲午餐錢靠你地啦

史雲好波

對賽場場8-10c

手足等收錢

李城攻勢唔差

唔好咁快gel呀

求下你
出下水比我
@wwt0321

你太睇少我敗家能力

又gel 你

冇谷呀唔洗問

李城0:1

盧蛇 我冇錢買盤
拿玻里first goal買果陣就入左
求打救

唔撚好gel呀

李城屌你低級錯誤

求下你, 下次話我知你買左咩
追你對家

25李城

李城快撚反cup

買左咩

伊巴！新鋪加規則

叫都無用架
自己度啦

有post又唔討論, 淨係識叫人俾水

佢一次過開晒了

已經放棄打規則

agree

Me buy Roma 6.5 都要比你鬧

西布

呢場射正龍得一次

其實有水自然會比 咁樣求始終好似唔係太好

李城快撚入波反cup

其實羅馬都係自己度

度親都豬姐

求撚完炒撚左又jer人

冇谷呀唔好再問好煩呀
隔離po明玩人啦仲信
唔好搞亂氣氛唔該

流浮

睇黎盧蛇要改個名無盧字 佢地先唔會話入谷

me過關斷羅馬, on9, 講過幾次話追羅馬輸, 我都仲係買佢贏, 鬧我啦屌

要錢樓豬會派(好似係)

你叫架咋！

無事既..我都on99買左3注俄超

你係衰既 又追羅馬

流浮巴

唔敢了

Bvb 11.5

陸軍垃圾 比角啦仆街
打邊爐番屋企啦

提提大家 bvb半7

而家都2017年啦, 仲羅馬

屌！！ 豬撚晒

bvb又半7

雞湯1:1

Actually 拜12.5 穩d

德甲3場半7

今日兩場半7都爆角

陸軍比多c啦吊你

李城攻到咁入肉，都入唔到
猴城一打反擊好易收皮

事不過

Roma 6.5 7.5

呢樣就叫都唔派

一被人gel就....

羅馬反cup抽一個含撚

拜仁8了
9.5s是夢嗎

Roma 6.5 7.5 單人作戰

我想，但不了
買了拿玻

賀芬咸
修仔

屌你老味 陸軍依家先 4c 想點撚樣

李城3c

我load左一陣先知雞湯係乜

放棄左好耐

俾多c

4c 0:0
都唔知有冇踢過

屌你老未，李城肯入波未

條新仔

幫你..跟左你12.5

垃圾美國波 永久blacklist

好多啦
又引用又gel

佽
飲死人 你地點

嘩 真馬個陣靚到咁

真係黑
賀芬咸比人追和
修仔5分就失波
Bvb又半7
入左之後無一日係開開心心咁過早撚個個日唔好要個offer 過英國無咁嬲

佽
點讀？

羅馬刷角未

輸死人

許

諗起之前買下體會角細 20分鐘半2
有條蛋散（唔係響呢個post）無啦啦gel

臨完場爆左

禾夫斯堡ng

等你仲咸咸濕濕摸屎忽

再見了大家 玩埋今晚唔玩 應該5月先再上黎

睇完曼 谷鳩氣

thanks
中文5**

李城肯入一球未呀

多左好多求水

睇好A米大波

訓完覺
都無轉到運
豬到就針

1:1

`1:1

1:1李城

買完李城ng過關即中一關

李城 賀芬殺佢老母

求押韻姐

李城 x 西布

成班25

李城哩球清脆俐落

繼續攻9佢

羅馬18射2中

羅馬6.5 7.5

羅馬唔洗你贏 和波好唔好

巴打買左幾多

比番個波人啦拿玻里 拎撚住個波成隻狗咁

25仔應該贏到

個a z特登入黎搞事架喎

過關
雖然得200

想問串左3x7拜人 1/1.5半大 之後點計

btw bvb請比角 差你了！！！

攻勢幾好

我都買咗 忍唔住

金額/2

我理橪得你 拿玻里輸定贏 總知比多球先好講野

兩球ok?

正氣荷芬咸 25李城

25仔食屎啦，我個心好痛呀！

西布朗入波未

真馬無左牙朗同巴爾 仲有邊個識踢波

25 x 西布

賀仔下半場入多2粒

入左意甲6.5S

摩笛

意甲6.5 7.5
咁都無角真係含撚都無味

雞湯入球波定定驚先

賀芬咸又由頭打過唉 我發現自己真係好中意上盤

幫你叫

比多2c黎 無c含撚都無味

roma 6c

師父羅馬追和點睇

榜尾一定贏到

真係黑
賀芬咸比人追和
修仔5分就失波追和左 不過都要輸半
Bvb又半7
入左u之後無一日係開開心心咁過早撚個個日唔好要個offer 過英國無咁嬲

咪撚玩啦五寶

拜入左波打下邊爐啦

25逼搶勁到 雲帥未走前就散步

要刷c

其實 半7又關你撚事咩 岩岩都話買11.5 啦 驚乜撚

雞湯請冰封角

肝池個角繼續跌

比多2c Roma

屈仔冰封吧

Bvb又逼害細波 on9

bvb角

2隊要打比賽就留力啦

李城5c

多蒙特請入多粒

李城6c

6c

利華ng cashedddddd

買左8.5 9.5 點知半7👏🏻👏🏻

Roma 2more c

49分鐘 定啲黎

賀芬咸 李城 全格

俾d信心啦，未完場

痴線 英超5場 4場半大

Roma one more c

角呀

雞湯入波好嗎

原來監獄馬識踢波...

無牙朗就double kill左..

李城，西布，雞湯
快撚入波

咁都中柱彈出

賀芬咸半格都未有

又比球探呃左...

拜仁12.5

拜仁12.5
BVB 9.5 11.5

早知串佢地 fatfat

多蒙特
禾夫斯堡
西布朗
請你地一定要入多粒

屈仔半7全9可以嗎..

屌兩隊停哂C

真馬半3全3
Bvb半2全3

Roma 7.5 6.5

miss哂12點前啲波 gun下拜角大先

真馬客其他仲有4倍

上啊羅馬 加時追和

Wucfu 復活

羅馬比我輸半已經好開心

賀仔1：2

8.5 都開埋

羅馬！！！ 我仲差1c 啊！！！！ 屌埋佢啊仆街！！！！

屌賀芬咸😂😂

修仔幾好波

9.5 都開埋

kybb 利記 13.5 可取?

賀芬咸

Kayan 羅馬9.5s 唔係派錢 9.5 先係

2:2

多蒙召喚角球雨

好波冇事發生繼續

fake goal?

收番唔笑你 不過都要屌鳩你老味奧臭閪 快撚d贏多2球比我食全格呀仆利

半7唔係咁邪呀...

我個9.5同8.5大竟然開到

入多粒

最尾幾多c?

屌 半7

差3c bvb

屌角啦，咪諗邪唔邪啦咁負面

無入球

Roma 半1全11👍🏻👍🏻👍🏻

bvb 角啊角啊

皇者拜入未
差一球先大呀 科隆偷下雞都得。。

多蒙快撚連3c雅

BVB C

11

Bayern 9c

好

4ok？

Napoli cashed

盧蛇仲有無水

佢係咪想大炒

拿玻利謝盧

賀芬快轟

輸到仆街

終於8角

利華幫撚手刷，咪打邊爐吊

cup

仲有無救命水

賀芬求下你 cup到一個月唔扑野

BVB CCCCCCCCCCCCCCC

多仔 你既角好緊要架！！！

bvb ccccccccccc

多蒙刷多3c

李城，西布，雞湯下半一定要入波

Bvb 一定開到8.5 9.5 但希望你買波買細d 賭波賭到咁負面無意思

BVB 9.5 10.5 11.5
科 12.5

科隆入1粒唔該

李城,雞湯下半場同我醒定啲

雞湯請你入波好了 不要刷角

雲達 賀芬咸 快D入 半格都好

Bvb 9c 11.5 -3

多9c

我本人就唔撚信半7 次次半7 我買細都傷到含家產

多蒙刷多粒

冰封史雲斯角

多蒙快撚刷多粒

賀芬求你了

Gchi cfu

Middleburg 6.5 7.5
水晶宮10.5 13.5s

另外3場德甲 2場9c

多仔入波都要刷角啊